想搵翻首歌

之前係YouTube 聽到首歌之後就冇再見到
睇吓有冇人識

1) within 1年內出？(唔肯定)
2)台灣歌嚟，好似係rap
3)個mv一開始係講男主角同一班人(好似黑社會嚟)去間餐廳食嘢，跟住女主角應該係店員嚟，係度劏緊魚，之後女主角同男主角班人就一齊玩，之後就咀埋一舊
最尾結局係條女變壞咗，係個好多人嘅泳池飲住支酒同男主對望，但應該係散咗

全能嘅連登仔

elements
pop smoke

中文歌bor

冇錯吖 中文歌

係咪mc 熱狗出嗰首你與我

連登冇人聽歌

TWICE TT

韓的不了